作為連登首席美斯迷，咁多年以來其實好眼紅C朗

作為連登首席美斯迷，咁多年以來其實好眼紅C朗。

首先論樣貌，我美斯輸左一截
C朗有既除左男FANS外，仲有一堆唔太識波既女FANS，當年仲有一班曼聯死忠撐朗，有唔少仲好Q靚。
佢個樣就算唔踢波，搞廣告搞娛樂拍電影都好過好多明星，食個樣都可以一世無憂
我美斯FANS追蹤數都少左好多

然後就到身形，
我美斯技術好又點，天生有侏儒症，要長期打針先係得呢個高度。
呢個病，限制左美斯好多踢法，令佢做唔到一個全能既前鋒。學C朗用頭入波果D真係冇乜可能
C朗仲要操到咁FIT，老過我美斯咁多，今年表現仲可以好過佢。我地真係好眼紅C朗

再講就到個人榮耀。作為美斯迷真係好眼紅佢攞咁多。
點解C朗可以入到皇馬，有咁多好隊友，世界級中場摩迪，攞歐聯比我美斯多

講起歐聯次數我真係好傷心，我美斯永遠會俾人扣兩次，
因為有一年，我美斯只係踢過一場外圍賽就坐後備到棒杯。
仲有一年，北京電視機講到成行成市，呢一點我都冇得駁，當晚判罰真心有問題

所以我真係好眼紅C朗有咁多歐聯
而自己果隊，隊友同教練永遠都唔上力
年年俾人反CAP，輸完垃圾羅馬又輸賤種利記，點解我美斯付出咁多，回報永遠都咁差
雖然年年西甲都屌打，但佢地都有幾年贏過，冇得零封C朗榮耀唉！

再講就係國家隊榮耀，
明明有好幾年已經叫緊糊，我地連登高登時期已經講話美斯攞咗國家隊榮耀就係球王

屌啦星，年年畀人截糊，好好地一隊阿根廷，曾經有八年係全球三甲球隊。竟然多次臨門撻q，得第二名

最慘就係，竟然俾一直競爭對手C朗屎忽撞棍，歐國杯贏左國家隊榮譽先
明明葡萄牙國家隊垃圾到冇人有，竟然執雞成功贏左世界杯冠軍陣容法國。

對上果年仲贏Q埋歐國聯冠軍，兩個國家隊榮耀係手。

佢做左葡萄牙英雄，而我美斯係阿根廷仲要畀馬勒當拿嘲諷
點解佢C朗就係英雄，我係美斯就狗熊，我真係好撚眼紅呀

你點作

你點眼紅的

你點知的

你點紅的

你點影的

阿sir你聽日守邊度, 疏通吓, 想食飯

冇作到，我美斯雖然過人技術好過佢。
但球場上好多野都不及佢
我好眼紅，C朗點解佢有頂級運動員既心態同技術，而我美斯冇

呢十幾年，每遇到逆風就唔識踢，意志消沉唉

仲有就係公關SHOW，C朗會對外做好多慈善，比人睇到係一個正面既形象。
而我美斯點解做咁少呢D野

我作為連登首席美斯迷，真係好眼紅C朗呀

你點作的？

唔怪得要做狗

好快個監躉又黎人形蜈蚣

冇作到真心眼紅

你點紅㗎？

打咁多廢話 你返去同活狗李狗人型蜈蚣算啦